{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100760",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페인중독 내당점"
    },
    "text": "内堂洞に位置するカフェイン中毒は、多くの人に愛されるカフェとして有名だ。 ここでは様々な種類のコーヒーや飲み物を楽しむことができる。 カフェでは高級な雰囲気と居心地の良いインテリアが与える安らぎが絶品です。 ここを訪れた人たちは、専門的に訓練されたバリスタの手で作られるコーヒーの香りと味に魅了される。 朝早くから訪れる人が多いが、その理由は香ばしいコーヒーの香りとともに日常を始めるのに最適な場所だからだ。 この空間には静かな音楽が流れ、人々の会話の音が甘さを増してくれる。 テーブルにはおいしいデザートが載っており、コーヒーと一緒にデザートを楽しむ時間も特別だ。 ペットと一緒に訪れる人も多いが、カフェではペットも一緒にいられる便利な施設が用意されている。 毎日多くの人が訪れるここは、いつも人で賑わう人気の場所だ。 カフェイン中毒は彼ならではの魅力を持っており、いつでもコーヒー一杯でゆっくり休める空間だ。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェイン中毒はどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェイン中毒は内堂洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェイン中毒では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カフェイン中毒では様々な種類のコーヒーや飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェイン中毒の特徴的な雰囲気はどのようなものですか？",
            "answer": "カフェイン中毒は高級な雰囲気と居心地の良いインテリアが与える安らぎが特徴です。"
        },
        {
            "question": "カフェイン中毒のコーヒーはどのように作られますか？",
            "answer": "カフェイン中毒では専門的に訓練されたバリスタの手でコーヒーが作られます。"
        },
        {
            "question": "カフェイン中毒は何時から営業していますか？",
            "answer": "カフェイン中毒は朝早くから営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェイン中毒の魅力的な点は何ですか？",
            "answer": "カフェイン中毒の魅力的な点は香ばしいコーヒーの香りとともに日常を始めるのに最適な場所であることです。"
        },
        {
            "question": "カフェイン中毒ではどんな音楽が流れていますか？",
            "answer": "カフェイン中毒では静かな音楽が流れています。"
        },
        {
            "question": "カフェイン中毒ではペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "はい、カフェイン中毒ではペットも一緒にいられる便利な施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "カフェイン中毒はいつも賑わっていますか？",
            "answer": "はい、カフェイン中毒はいつも人で賑わっています。"
        },
        {
            "question": "カフェイン中毒で特別な時間を楽しむことができるものは何ですか？",
            "answer": "カフェイン中毒ではおいしいデザートをコーヒーと一緒に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 409
    }
}